起觀塘賣緊天寰既sell士唔該入一入黎

得喇，你可以出番去